收到BOC branch trainee offer嘅入一入嚟

大家點睇 會唔會take

分行不了

Ching有更好嘅offer?

LM 星期一見